# Repositorio sobre Sensores que funcionan con Arduino Uno

## Sensor x
### Qué hace el sensor X?

### Cómo se conecta con el Arduino UNO?

### Qué librerías Usa?

### Cuál es el código?

### Fuentes de Información

-1
-2
-3


## Autores: 
 #### xxxxxxxx 
